［有twitter同我入嚟！！］差佬twitter拍片，對外否認警棍加料，否認踢頭，否認阻救護車救人！！！

屌你老母呀仆街死黑警,警棍張圖轉乜綁上去都唔撚得啦,自己加料上去都話唔係故意,當人on9冇腦咩屌你老母

自己幫自己澄清已經好on9

痴撚線 有晒片都可以否認？

手？

咁黑警的確係4隻手

對狗黎講可能四隻都係手嘅

好撚多三毛，痴撚線

推

FB 有條片係有警示範左會甩
有冇人搵得返